現場有人呼籲反包圍

康樂路輕鐵站有狗
滙豐對面有路反包圍
打遊擊！真正be water